是日晚餐

狗都唔屌

奇異果一啖一個切黎做乜🙄

你個口咁撚大嘅

咁健康

晏就飲茶食太多